而家睇點票嘅心情猶如睇緊直播斯路遊戲最終戰

嗰種關乎全球命運嘅正邪對決 feel 好正，全球都一邊睇 Live，一邊緊張。
所有激戰、悲痛、恐慌、重現希望嘅畫面都已經過晒，而家要睇嘅就係最後地球會繼續向末日方向走定係向翻光復嘅方向走。

有份見証住依場大戰真係好